hi 淡友 (849)

大家好

1

布布回歸?

無啦
淡友無人生還

Omg

又開返po恥笑淡淡

布達尼

布神睇今個浪有幾高？

Check pm

要享受下開 #1

估唔到我創立咗 hi淡友 已經800幾個post

媽 挾死我啦

感唔感動先

你要去揀番新 chatroom

其實都連升3日 點解仲要牛?

跟左你都已經年幾了

一片空白

search 個到 打個hi字

LM

pm you details already

pmed

求carry

龘5gogogo

再試下